眾志成城抗肺炎*醫者父母心

陳以誠醫生 2003 年創作這首抗肺炎歌，大家聽完覺得好好笑，17 年後，歌曲重編重唱，完全是另一種感受。

歌曲最後一句「建立信心，在香港」，17 年前聽，覺得很老土；但在今時今日聽到這句，覺得很觸動，今天，還有幾多人，會唱一句這樣本土的歌詞？

當年膠歌